馮檢基：我冇收過肥佬黎錢，一個崩都冇

昨晚神駒訪問，2:00:54開始